[求救] 有無IT人識用nginx server?

有無巴打用緊或識用 nginx server?
我想用佢黎做reverse proxy server
即係我係自己租既VPS到 行2個 localhost既 project
-> 係VPS到行 127.0.0.1:7001
-> 係VPS到行 127.0.0.1:7002

我依家跟下面個tutorial做

咁我reload同restart 完
竟然show "no internet connection"

究竟我要點set先做到咁簡單既野